switch

其實switch 唔求咩限定版仲抵唔抵玩
目前見最多人討論都係pkm 大亂鬥 賽車咁
拎出街真係唔方便？
定買返pa4會好啲

其實我覺得睇你好乜
覺得party game Mario party 同overcooked 都可以玩到笑哂
個人平時係屋企自己一個玩既game 暫時得Diablo3 同Pokemon 等緊 牧場物語

switch 係無乜game玩囉
但如果你有岩心水既game都買得過既，佢個設計係幾好，家用出街都可以。
不過無乜game玩得長囉，大部份都係翻抄game/家庭game
我switch百幾個好友 得返幾個仲有online

ps4 switch都有

無玩大亂鬥？

見佢19 年又有高達